想請教各位巴打

小弟係星期一pass 左路試
之後有張紙上面寫話等7個工作天後去牌照事務處辦手續

咁我想問一下
係唔係一定要等7日後先有？
定係早幾日都得？
同埋係唔係即日有得攞？

唔該各位巴打

我自己就第4個工作天拎到

如果唔洗排隊
5分鐘就拎到

我12月22考
撞正晒啲公眾假期同星期六日，等撚到第二年1月5先攞到